「摺」算唔算香港女人既必備技能？

唔係話其他女人唔會 但基本上9成9香港女人都一定試過

加埋啲閪面樣